太古城要人！！！！

乜野？

？？？

藍絲快閃太古城

好似話藍絲快閃太古唱國歌
預祝中国生日

係太古廣場，對家播哂機，清一色大陸人

太古廣場呀...
搞清楚先好開po啦

太古城定太古廣場

洗撚理咩，佢地唱完收錢就走架啦

得20-30 慢人，由九佢啦

太古廣場啊

由佢地啦

屌你老母你扮香港人定三毛？

太古廣場係太古？

得嗰十分鐘就就散，成班支那垃圾

係太古廣場呀 咪放流料

散咗啦
由佢地唱啦 有哂道具 咪又係等收錢
成班蝗黎 已經洗哂腦

真快閃

吹雞！！